呢個時勢仲叫政府包機接人番來根本就on99

先唔講之前封唔封大陸關呢樣野
最起碼而家歐美國家都要封佢關先啦
防疫措施來講大陸真係做得比歐美好多地方都好
可能真係宗教問題 大陸人係好怕死
歐美人覺得死係同之前離開左架人係另一邊團聚
所以你見佢地完全唔怕死 口罩唔戴 日常禮儀照做足
咁既然歐洲咁危險點解仲要去個度旅行
去得個度旅行出左事係咪應該要自己負責番
下下一出事就要政府包機接
其實佢地知唔知自己分分鐘都係帶菌者
一番到來香港又會傳播開去
仲有班機上面架空中服務員呢
所以真係呢D時間唔好出去旅行啦
當然人係有自由 堅持要去阻止唔到
但有事唔好下下就話要政府安排包機去接

你個個post都比人話on9